利狗真係串過馬撚，仲有咩好講？

仆街死皇狗

利狗又怨婦又串柒柒咁
好難唔反

今次人贓並獲 駁唔到了。。。

利迷承認自己低質未